行到水窮處 坐看王喜時

坐王喜？

點解一定要揾返舊英國皇家警察幫手

就憑呢點都覺得佢係勁煩的人

想睇驚方信息其實頭條新聞應該一個禮拜兩次，次次等到頸都長